Континенты и Государства
========================
На просторах первичного материального плана есть множество интереных мест. В этой статье можно увидеть континенты и основные государства на них.

* Двинтагон
    * Тало-Орн
    * Холг-Рук
    * Империя миненра и Султанаты
* Мугладор
    * Земля волных племён
    * Шайра-Вэль
    * Союз Градис
* Ишира
    * Драконья Теократия
    * Тиранта-Вэль
* Хэймерские острова
    * Гролго-Рук
    * Иторо-Орн
* Остров Римазан
    * Островное Королевство Римазан
